有冇矮仔讀中學個陣，好驚影班相個moment？

全部人都企係度，得幾個矮仔坐前排
張班相仲要跟你一世

我好羨慕佢地有得同囡囡一齊企一齊影相

仲要講高嘅前面 更高嘅後面

諗起都覺得尷尬

唔影就唔矮架啦咩？

最慘唔係坐係到果班
係啱啱好唔駛坐 但係企起身仲矮過班女

識得有個唔敢一齊入男廁放水
驚被人睇到有幾短
但又欺凌女同學平胸

得我同老師嘅合照=班相